你覺得邊幾位聲優同女角有鄰家女孩feel

我鄰家冇醜女=,=

收嗲啦短狗=.=

上坂堇

下面緊

還可以

My 家姐